請問環保膠，淨係環保支飲管，又唔環保其他即棄餐具，又點做

KFC話唔派飲管，但又繼續用即棄餐具，到底又救到地球幾多呢？

以環保之名嚟減低成本
完

遲下唔要埋個杯蓋，又減一筆成本

環保吹
環保屌

做印度人 用手食就最環保

用左手

唔用即棄餐具班環保狗食唔到野架